用緊macbook嘅你 trackpad 向下拉，個screen向上定下

個人習慣左拉下，個screen係向下

正評向下
負評向上

你up緊乜。係咪mission control個d